究竟太空人係點放屁？

著住太空衣係咪一放就自己聞返哂？

太空人唔放屁，你唔係唔知呀嘛

係咪要笑架？

0/10

10/10

放屁會死

我唔知唔通你知咩

我身邊大把朋友人係太空人

HKU space ?

冇撚有錯

比較想知太空人點打飛機

star war

有天線得得b部吸塵機幫手

唔準笑

好想知馬丁真人係咪都咁幽默

太空人都係舒適達，唔會放屁。

咪用個屎忽放囉

比較想知佢地係太空站放屁會唔會向前飛

真人不露相，你唔會見到我

好可惜

所以太空人唔會放屁

其實佢地train咁耐有一半就係練點樣唔放屁